有冇人試過撈埋歌詞黎唱

覺得隔離同無賴幾襯

誰知我上傳十個限時動態定時直播
醉過喊過期待有他深切慰問我
但是你死都不變心 跟 我笑著捱
就算壞我也不忍心 偷偷作怪

誰知我上傳十個限時動態定時直播
醉過喊過期待有他深切慰問我
朝朝暮暮讓你猜想如何馴服我
若果親手抱住 或者不必如此

誰管我 獨來獨往大時大節未提及我
每晚勉強全面離線未見得更易過
春天分手 秋天會習慣
苦沖開了便淡

原來是世間太荒謬
你我分的手先最合理與溫柔
裱起婚紗照那道牆
及一切美麗舊年華
明日同步拆下

跟你試過遷就
痛也不分手 先至悟到人世裡
溫馨的光境不過借出 到期拿回嗎？
等不到下一代 是嗎？

暴君 心裡感謝神

推

愛你 不是因為你的美而已
我越來越愛你 每個眼神觸動我的心

最愛你的是我 否則你怎麼讓我
否則我怎麼可能 赴湯蹈火 你說甚麼都做

如果這就是愛 在轉身就該勇敢留下來
就算受傷 就算流淚 都是生命裡溫柔灌溉

我要變成 童話裡 你愛的那個天使
張開雙手變成翅膀守護你
你要相信 相信我們會像童話故事裡

潛龍勿用，極待撫慰

榮華臘腸 家家讚賞
billie jeans is not my love

滄海一聲笑 聲聲送舊年

It's my life
笑喊憤怒像無形

遇怪魔我即刻變大個
迎接光輝歲月
風雨中抱緊自由

遇怪魔我即刻變大個 迎接光輝歲月

兩眼一刻然後失控
無謂再 喜歡你
那可愛臉容

呢個可以

白石嶺公園 一個秘密組織誕生
十二隻恐龍 潛伏各大城鎮

我想哭 你可不可以暫時讓我講出感覺後 才直說你有男朋友

你的淚光 柔弱中帶傷
浮雲和月之間 也不孤單
夜太漫長 凝結成了霜
然而眉目恍惚飄散 有一絲慨嘆

明我以德 轉圈轉圈哈姆共你